# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-05 09:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: fields.py:25
#, python-format
msgid "Password too short (must be %s characters or more)"
msgstr "密码长度不符合需求，至少包含 %s 个字符"

#: fields.py:29
#, python-format
msgid "Password too long (must be %s characters or less)"
msgstr "密码长度不符合需求，最多允许 %s 个字符"

#: fields.py:35
#, python-format
msgid "Weak password, %s"
msgstr "弱密码，%s"

#: fields.py:60
#, python-format
msgid "must contain %(UPPER)s or more uppercase characters (A-Z)"
msgstr "请至少包含 %(UPPER)s  个大写字符 (A-Z)"

#: fields.py:65
#, python-format
msgid "Must contain %(LOWER)s or more lowercase characters (a-z)"
msgstr "请至少包含 %(LOWER)s 个小写字符 (a-z)"

#: fields.py:70
#, python-format
msgid "must contain %(DIGITS)s or more numbers (0-9)"
msgstr "请至少包含 %(DIGITS)s 个数字 (0-9)。"

#: fields.py:75
#, python-format
msgid "must contain %(PUNCTUATION)s or more symbols"
msgstr "请至少包含 %(PUNCTUATION)s 个符号。"

#: fields.py:81
#, python-format
msgid "Sorry, %s emails are not allowed. Please use a different email address."
msgstr "抱歉，提供的 email 地址 %s 不可用，请尝试其他 email 地址"

#: fields.py:93
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的 email 地址"

#: forms.py:21
msgid "A user with that email already exists."
msgstr "该 email 地址 已被使用"

#: forms.py:22
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: forms.py:25
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱"

#: forms.py:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms.py:28
msgid "Password Confirmation"
msgstr "确认密码"

#: forms.py:29
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "为了确认密码是否正确，请重复输入一次密码"

#: templates/accounts/activation.html:3
msgid "Activation"
msgstr "激活"

#: templates/accounts/activation.html:8
msgid "Your account has been activated, have fun."
msgstr "您的账户已经被激活，欢迎使用。"

#: templates/accounts/activation.html:10
msgid "Failed to activate your account, please contact to web administrator."
msgstr "您的账户激活失败，请联系本站管理员。"

#: templates/accounts/activation_email_body.html:2
msgid "Thank you for Registering. To activate you account, please visit:"
msgstr "谢谢您注册为本站会员。请访问这里以激活您的账户："

#: templates/accounts/activation_email_subject.html:2
msgid "Account activation from website: "
msgstr "激活账户邮件，来自："

#: templates/accounts/base.html:36
msgid "Authantication System"
msgstr "认证系统"

#: templates/accounts/login.html:3 templates/accounts/login.html.py:22
#: templates/accounts/registration.html:22
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/accounts/login.html:23
msgid "Sign Up"
msgstr "注册入口"

#: templates/accounts/profile.html:3
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: templates/accounts/profile.html:10
msgid "Nickname:"
msgstr "昵称："

#: templates/accounts/profile.html:17
msgid "gender:"
msgstr "性别："

#: templates/accounts/profile.html:24
msgid "avator:"
msgstr "头像："

#: templates/accounts/registration.html:3
#: templates/accounts/registration_closed.html:3
#: templates/accounts/registration_finished.html:3
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: templates/accounts/registration.html:21
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: templates/accounts/registration_closed.html:6
msgid "Sign Up Closed"
msgstr "注册入口已关闭"

#: templates/accounts/registration_closed.html:7
msgid "We are sorry, but the sign up is currently closed."
msgstr "抱歉，目前已暂停注册"

#: templates/accounts/registration_finished.html:6
msgid "Registration Applied."
msgstr "注册信息已受理"
